其實老豆仲搵唔搵仔

到現在所謂的麻包袋 搞黑警屋企人 都仲未有發生? 甘不如del撚左佢好過